朱經緯被爆包二奶 差館無人不知

沙田分區指揮官朱經緯，早前被拍到在旺角彌敦道上海商業銀行外，近乎失控無故多次亂揮警棍，襲擊當時在行人路、沒有衝擊意圖市民。事件引起全城迴響，主流意見認為朱經緯身為警務人員，行為令人側目。

有網民更立即「起底」，揭露朱經緯的個人資料，包括其3名子女的姓名及facebook用戶名稱，甚至有人踢爆朱經緯婚後搭上比自己年輕10年的情婦，又指「包二奶」一事「差館無人不知」，又呼籲網民可以致電其手機詢問。早前網上就有人發起「懲罰每一個警渣」，並認為市民應由社區由日常生活圍困警察；孤立其家人及子女，「令佢地自然消亡」。

而網上更瘋傳一篇聲稱由「Franklin Chu」，即朱經緯本人於Whatsapp發出的疑似「告別信」，信中提到他自己被「高登仔」認出同時「被交人」（I am given），將要接受警察投訴科的調查。警方指，已主動跟進一名警務人員被指前晚在旺角執行職務時，涉嫌不恰當使用武力，將停止他參與相關行動，又稱非常關注事件，呼籲相關人士聯絡警方提供進一步資料，以協助警方調查。

好wo

。

20141129

sina

而網上更瘋傳一篇聲稱由「Franklin Chu」，即朱經緯本人於Whatsapp發出的疑似「告別信」，信中提到他自己被「高登仔」認出 同時「被交人」（I am given），將要接受警察投訴科的調查。警